仲唔入小米 等幾時

小米：華為事件對公司沒有直接影響

落到9.5 all in

小米會唔會頂替華為嘅海外市場，末期業績gogogo

爆出 小米偷賣美國晶片給華為被封殺
你應該發大財啦

可能今晚就到小米